{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146212?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 아쿠아마린글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 時間厳守でお願いします。 予約人数が追加される場合、ペンションに連絡してお知らせください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室できるペンションがありますが、他のペンションではできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を厳守してください。 施設物を毀損したり紛失したりすると、損害賠償がある可能性があります。 魚や肉などを直火で焼くことは禁止されており、炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙が可能です。 利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 重複予約が発生する可能性がありますので、その場合はカスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。 間違った料金や料金表は予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。 バーベキュー、メゾネットタイプの客室、禁煙プールなど様々な施設が利用できる特典があります。 家族と一緒にバーベキューパーティーを楽しむことができるバーベキュー場が運営されています。 売店やコンビニもあり、駐車可能です。 09:00から20:00までご利用いただけるトランポリンがございます。 トランポリンを利用する際は、ストレッチの後に靴を脱いで利用する必要があります。 おもちゃや飲食物はトランポリンに持って行ってはいけません。 危険な行動や他人を脅かす行動は禁止され、退場措置が取られることがあります。 食事の後はトランポリンを利用してはならず、未就学児は親の同伴でのみ利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるペンションがありますが、他のペンションではできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物を毀損したり紛失したりすると、損害賠償がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを直火で焼くことは禁止されており、炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "トランポリンを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "トランポリンを利用する際は、ストレッチの後に靴を脱いで利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "トランポリンを利用する際に持ち込んではいけないものはありますか？",
            "answer": "おもちゃや飲食物はトランポリンに持って行ってはいけません。"
        },
        {
            "question": "トランポリン利用時の禁止事項はありますか？",
            "answer": "危険な行動や他人を脅かす行動は禁止され、退場措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "未就学児はトランポリンを利用できますか？",
            "answer": "食事の後はトランポリンを利用してはならず、未就学児は親の同伴でのみ利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 508
    }
}